\section{Famille  \index[noms]{, } / Russell \index[noms]{Russell, Louisa Jane}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I788_I787}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{  \index[noms]{, }} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1885}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Louisa Jane Russell \index[noms]{Russell, Louisa Jane}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de John Russell \index[noms]{Russell, John} \textit{[1766 - 1839]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, John Russell \index[noms]{Russell, John} \textit{[1766]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1839}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Son \'{e}poux,   \index[noms]{, } \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1885}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1905}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I788_I787.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : James Hamilton \index[noms]{Hamilton, James} \textit{[1838 \footnote{.} - 1913 \footnote{.}]}.
\clearpage
